環冠16強抽籤：香港代表抽下籤 大熱門新垣結衣遇中國獨苗 #新垣結衣 #IU #子瑜 #朱千雪

今屆環冠16強抽籤其實早喺舊年12月分組賽完左無耐已經抽完
但因為電腦太頹直到最近先剪輯好條片,真係唔好意思呀

根據抽籤結果依家為大家介紹返16強賽序先啦(前者先主場,所有賽事如無更改均於凌晨0時開賽,同日另一賽事則較首場遲2分鐘開始):

Elizabeth Olsen v IU
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Jennifer Lawrence v 周子瑜@TWICE
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Gal Gadot v 林娜璉@TWICE
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

唐嫣 v 新垣結衣
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

朱千雪 v 長澤正美
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

Emma Watson v 林宣妤
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

謝安琪 v 名井南@TWICE
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

平井桃@TWICE v 林明禎
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

邊8位女神可以晉級最後8強,你地既一票將會決定佢地既去留!!!
到時記得黎投票啦

第一次見呢個post
咁多twice 做咩撚野

佢地太勁

twice打手 ？

唔關我事,係佢地提名出黎，啲人又唔同國藉，結果全部首名出線除左日本果個同組周子瑜

平心而論 結衣無得輸

咁都幾大機會既，睇下最後邊個輸得最少都可以當自己贏左既

見我個名就知邊個會贏

入8強應該無乜問題

多謝大家支持
個post會keep住推等大家記得

呢個post會唔會上到熱門

我都想知

點解會冇Irene jennie但有咁多twice...

唔係我揀，我鍾意韓國既演員仲多過歌手啦
你講果啲我印象有人提名過下但和議既人根本唔多，我點樣比佢地入圍呢

In IU we trust